架車水滾跪低咗，點算；要整幾多錢

佢著晒燈，抖咗陣入咗成支水，再行去車房，佢話漏水同風扇壞（可能），要整成皮野

係咪嫁

劏得

未出白煙要成副換咪貪笑

加水成皮野?

自已買最top 果隻水自已加
我唸都唔過4 位數

整林保同整Corolla都唔同價啦

燒爭口?
買過架啦, 你仲要Alfa Romeo

自己睇下散熱前面把風扇有無著

無著就換風扇先 一千幾百

風扇有著

就可能塞水膽

真漏水都要睇邊度漏

總結 問多幾間車房
著左唔好再渣
燒爭口就

留名等睇要抬偈

你當連登仔係車房師
車房師都要睇過架車先知咩事啦

樓主都冇講咩車

燒爭, rebuild 得預左萬萬聲...
L4, L6, V6, V8, V10 1.5倍咁上...
未計其他換晒D 膠喉料錢...

關Alfa Romeo咩事

樓上應該認錯左你同佢...

外國, 東南亞玩開呢D 野.. REBUILD 日本仔, E.g. 4AGE 可能唔太貴...

香港人工貴.... 除非部車好有價值.... 無咩腳車值得REBUILD.

又係你
專出鳩post鳩撚到部車都頂你唔順

樓主case 同我之前幾似
塞車行山路水溫高
水滾副水箱標水，入完水行高速冇事冇幹
最後發覺原來係風扇sensor 壞
整完換埋啲喉同喉碼二三千搞掂

利申：聲稱係唔識壞嘅神車ae110

追post啦樓主揸Giulietta

係，我係 giulietta

劏左佢換架大發啦

認真

成皮野咪執到

咩年份Alfa先?
如果係經典野真係值得keep，皮幾野就整啦

幾十年車係咁上下啦 劏鳩左佢啦

係喎 兩兄弟一個mito 一個giu 仔

入返有顏色既水咪容易d知有冇漏
風扇睇到有冇壞喎，可能條鐵咩

整一皮野咁少都牙痛咁聲, 賣車搭巴士啦